Thinlpad x1 nano

好似幾好 j

16:10 13"
907 g
17 hr battery life

但可惜會爆炸